呢到咁多台灣新聞，不如改名做台登，或風月台登

好搞笑喎
又唔係第一日嘅事

唔做支登就得喇